香港喺國際叫中國香港係咪歧視？

屌

老隨認同

老中認同

駁吾刀

係

傳統泛民們 你哋好心就去功能組別玩啦

老r認同

老米認同